# Описание задачи

## Задание 1 части
Для первой части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Система CI/CD должна собирать приложение запускать его передавая аргумент, который может динамически указать пользователь. Результат работы приложения должен быть возвращен из CI/CD в виде артефакта
*Задача: Создать приложение перевода курса валют «рубли в доллары» и на оборот.*

## Задание 2 части
Составить список учебной группы, включающий Х человек. Для каждого студента указать: фамилию и имя, дату рождения (год, месяц и число), также у каждого студента есть зачетка, в которой указаны: предмет (от трех до пяти), дата экзамена, ФИО преподавателя.
*Программа должна обладать следующим функционалом: Вывод в виде таблице предмета и даты всех экзаменов.*
